真心，我支持總辭，但同好多朋友傾開好多都係一半半或覺得兩個都有道理，只係唔想嘈太勁

有時安係公投好點

最緊要係不分化

係拒絕委任 唔係總辭

我識嘅都係支持一邊 唔反對另一邊
揀邊一邊都有得做
今次分歧係好大 唔好拗

yes

都岩

咪各有各做

不過留既話 會冇左好多票源

反正要立法點都阻唔到

其實有第三條路行
政事台討論中

//根本唔需要睇飯民/民調意見
如果飯民最後決定要留
陳志全朱凱迪仲留唔留？
辭職明志夾全體飯民走啦屌你老母

利申我係支持留+留任者至少捐三分二薪

係個唔撚講道理嘅地方 最大嘅道理就係錢
梁天琦都講選立法會就係為獎金
咁點解要自己放棄獎金
我對議會政治少少期望都無
純粹係為錢
當每個議員每個月捐6萬
當捐比612/其他義務律師
每個月都多至少120萬打官司
一年就多1440萬

但有人唔想留 就無需要夾硬留
請陳志全朱凱迪辭職
講完//

推